點解曼聯冇開post嘅？

點解唔見左曼聯個狗竇
輸到po都唔敢開 驚比人爆閘恥笑？

樓主柒左 恥笑開始

屌成班開波前係咁話睇利要幫獌含
你老味比愛記㩒撚住黎屌
真係同你拗都嫌哂口水